和理非集會都暴力鎮壓 我地應該有咩對策

雖然上帝要佢滅亡 必先瘋狂
但我地應該點做好？

全勇武集會，唔好再用和理非做牌頭

突擊，要經濟攬炒

［請做文宣］要求政府及商戶立即叫停警察鎮壓示威活動兩個月，挽救香港經濟！

睇住手捉係咁被狗咬 阿婆都要食tg

話明拖住來打,現在係鬥邊個投降先,要記住南韓都要八年抗戰,我地最少拖到大將出監先啦

和理非翻去商場唱歌搞局部攬炒
勇武去油尖旺同銅鑼灣搞快閃，set完block即刻放火，走人，引黑警出來攬炒商業區

大家自動宵禁

所有人不出街

外判俾國際諗 血債票償

早上突擊。唔好再搞3點後

依個係咪笑話
香港人革命

一至五 先至係重點

三罷啦。。。

可以一試 試下有幾多人會出都好 認清現實

票你老母咩
手足比人拉晒仲講選票
屌

長期三罷囉

班差佬咩捉晒勇武？

又黎票償？

飯民諗野永遠都咁仆街

只有經濟攬炒先係出路

其實勇武已經捉到好少，好多勇武一係有法庭保釋一係還押

係你真心咗定我真心咗

和理非搞工會 勇武搞交通
成個香港變死城一齊攬炒
有不反都俾人撳住打 仲未肯醒香港人?

無上限增加管治成本

全民經濟著手 玩謝服務業 eg尖咀銅鑼灣